有冇人去過外國行山? 有冇咩易行既推介下 (富士山、沙巴神山、ABC)

香港個大金鐘都淆到唔敢上 呢D有冇咁既路段